[長文分析] 其實有無人知，美國大選你睇民調其實係無意思

有無人知 其實美國大選唔係睇整體民調
而係睇六大搖擺州份既民調
因為美國既選舉人票制度
多數州份一定係共和黨或者民主黨其中一邊既地頭
好似德州一定係深紅 加州一定係深藍
呢個定律黎唔會變
真正決勝負既係呢幾個搖擺州
所以淨係睇呢d搖擺州既民調就得

假設基本盤無變 如果拜登係加州贏兩千萬票
川普係佛州 賓州同威斯康星州贏兩票
結果都會係川普贏
所以你睇民調會發現
拜登head成十幾趴就係咁解

當然睇個勢 川普都唔樂觀
但未至於輸硬
仲有四個幾月咁多 咩都有可能發生
仲有個辯論會
當初蔡英文都係咁上下時間開始追過韓國瑜
四個月內 川普只要係呢六個州入面執到三個
咁就會贏

利申無票
情感上想川普贏
理智上就支持拜登

推推認真post無人理

無架啦呢個時間

唔好咁啦 打左好耐架

Ohio點
好似話1960年之後冇總統係輸Ohio 而最後贏

睇完沈旭暉條片唔想浸贏

想知點解理智上會支持china jor

我覺得俄亥俄同搖擺賓州會輸
但如果民主黨係呢幾個月有咩出包
或者川普搞得掂武肺 佛州同威斯康星會贏
淨返果d就睇共和黨好唔好彩

近年民調同媒體都係親左派

[⇩ 港獨強心針 ⇩]

因川普係疫情同示威方面真係做得好差
加上川普再做落去既
會更加將歐盟同日本南韓推向中國

雖然拜登有親中前科
但而家暫時黎睇 拜登把口係幾硬
同埋民主黨一旦上台既 會更加focas係經濟民生方面
而家反中係兩黨共識
所以即使拜登上左台 我唔覺得佢會有能力令美國既國策改變

幫推，邊個贏都好，最緊要煲到美國點都會用香港黎做桿杆

仲有四個月，州份民調都唔係特別多，過咗一場辯論就可以參考吓

川普做得最錯既係衝康自己既盟友
搞到成個歐洲都咁憎佢

要點樣呃自己UP得岀35+黃絲特首呢啲偉論

我反而覺得之前只係扮老友
德法一直都想做世一
侵只係令真相浮面。

其實唔係多人撐拜登
而係好多人唔鐘意侵侵
逆反票多

唔通學愛侵力連兒咩

Biden's lead extends to double digits in some of the states — 11 points in Michigan and Wisconsin and 10 points in Pennsylvania. He leads by nine points in North Carolina, seven points in Arizona and six points in Florida.

一日前既新聞

Swing states黎講我見唔到Trump可以贏mid west，Florida有可能最後Trump贏但肺炎咁死人落去，Arizona又係肺炎失控。

見到twitter trump日日比左膠夾硬屌都幾慘
都2020仲可以搞美式文革覺得美國比左膠搞到咁好sad
而家民主黨咁撐blm法任佢地亂搞仲火上加油，拜登選到我都想知會點完件事

柒trump三月開始不斷做柒野wo

佢自己都唔爭氣 邊個幫到佢
爭在未學韓國瑜得民調得痔瘡玩蓋牌

民主黨有個好大問題 就係左膠毒勁重
如果行返奧巴馬條路 真係食得屎

就算China Joe真係玩奶共
更大可能係會俾黨內一齊彈劾

而且佢對盟友應該會比較好，容易啲合作反中
同埋佢嘅政治能量比較基於民主黨，難啲脫離黨內日漸反中嘅路線

相反侵仔嘅政治能量係佢盤生意同埋個人魅力比較多，比較有能力行其他路